[阿佘要黑化了] 延禧攻略 20:30 (3)

繼續

lm

黑化左未?

嘉嬪

個靚你食波餅

上個post竟然得百幾個負皮

好想打7個蝗蟲細路

幾q

黑化緊

珍兒同嘉貴人有啲似

仲係好善良喎

仲未黑化

一手打爆四阿哥個春袋未

整容樣

同一個醫生

珍兒好忠心但好蠢

佢自己害個仔？

整病自己個仔

全程嫻妃carry佢

容嬤嬤

d宮 女咁撚串

想問綠衫係乜水，皇上老母？

桂嬷嬷

高貴妃

係

日日企係係隔離，要個忠心既，點都好過要個醒目世界仔

再多兩個真係認唔撚到

佢係咪虐待永城

差好遠

嫻妃用苦肉計，特登做比皇帝睇

呢套d宮女好似食左豹子膽咁

應該下集黑化 期待
btw 唔知會唔會睇唔慣阿佘黑化

同宮心計一樣

頂你嘉貴人個鼻硬膠到

皇帝不嬲睇阿佘唔順眼
就好似男人玩左條女幾次就覺得佢樣衰果種
點解遲d又會比機會佢上位

Sor ，好少睇，見佢個款咁撚串

嘉貴人好奸

計年資掛

廣東話高貴妃靚左
蝗語配音把聲好難聽

有冇人已經睇到69

只可以話嫻妃以前唔係唔爭 係唔去爭 一爭就上位

下埸好慘

好想征服佢

碌落去見到句皇上老母真係大大聲笑出黎

我都覺

純妃做架兩

正史好似係太后要啊佘做皇后

嘉貴人係咪又柒多次？

蝗語把聲好好笑
開頭追都好想聲巴佢 但依家慣左
反而唔慣配音 唔夠串

佢毒自己個仔？

其他都唔洗分啦 都無咩作用

嘉貴人係咪呢集收皮？

嘉貴人好撚煩

聽日正式收皮

個乳娘有古惑

嘉貴人好撚蠢

又係嘉貴人

痴撚線自己個仔都搞

屌你嘉貴人幾靚

佢比人屈定點？

阿余玩野

以為嘉嬪係曹貴人翻版
點知咁on9

呀蛇岩岩好似黎料

純紀好正

已黑化

終極笑面虎

又唔似係嘉貴人吹水喎

陰公 我覺得佢係成套劇最靚果個黎

似是而非

阿蛇屈佢定真係佢做

佢想屈嫻妃照顧不周 搶返個仔
點知一早比嫻妃見到佢餵有肉粥比個仔食
佢唔出聲搵純妃 叫純妃篤爆佢

變咗嘉應子

巴打口味獨特

嬪變貴人再變答應，唉

拖人落水好正

佢同孆洛正好相反

高貴妃好抵死

唔緊要 遲d有個一模一樣既小嘉嬪出場

即係其實佢係衰在餵肉粥？
蓋被呢啲唔關佢事？

奸到

真

高貴妃做得真係好正

最cheap果隻嬪妃

皇上個樣好鳩

皇后、皇貴妃、貴妃、妃、嬪、貴人、常在、答應

最柒就係高貴妃

純妃好撚仆街真係

好期待聽日

淡妝好睇好多

仲有小嘉嬪

第一盞燈

聽日個集好睇啦

sheshe

個後宮生還錄

你睇下眼科啦 大大個皇后係到 盲撚左？

正皮

純妃 真係同 皇后 百合？

姐係磨豆腐？

純妃乜料, 咁串既

聽日你咪知

我估後期佢係奸 一直都覺得佢係有古怪

延禧攻略58集

延禧攻略59集

延禧攻略60集

延禧攻略61集

要用qq個ac 同個軟件先down 到勁撚煩

屌你老味
個皇帝睇住d後宮係到互相陷害, 淨係食花生
賤到

轉個圈再插你一刀，呢d人先毒

飛機杯來姐

高貴妃個樣衰到咁佢都忍到果下好野

皇帝好忙 邊有咁多時間去打理，有皇后六宮之主都搞唔掂先會岀埸

每次都皇帝救老母，時間剛剛好

笑咗
高貴妃係柒但未至於似皇上老母掛

係曉出聲嘅飛機杯

屌佢擺明由得佢地互隊啦
頭先佢擺明知高貴妃咩料

覺得佢唔想理多D

係宮鬥劇中佢已經算係做好多野既皇帝

仲話靠皇后搞掂
搞死埋皇后啦

皇后同純妃磨豆腐，我做皇帝都唔高興。

唔預我

有女扑 有仔生咪得 理得你鬥餐死

平時d皇上乜柒都唔知

開頭佢只係反擊 好似嘉貴人呢d
後期就借刀殺人

唔係真事丫嘛 放到69

延禧屌打如懿傳

皇上會唔會多p，
Btw，頭先上網查下野即刻劇透晒 好彩無睇開

岩岩睇左1集 勁樣衰d人

仲要中字

有d擔心點擊 俾人爆晒咁多集

延禧開跑快咗 冇得輸

如懿傳d對白勁現代 人又樣衰 睇左1集都無意欲再睇

搵班本身二、三線既拍到呢個成績,好似當年步步驚心咁
果邊就靠哂周迅一個, 拍衰少少都死
邊有得輸

仲有于正本身都無人預佢拍得好
佢依家拍到70分已經好多人刮目相看
但如懿傳個牌太靚 100分既牌 人地預佢有120分既成果
90分已經唔合格
利申 未睇 可能會睇下 美指好似真係太靚

如懿傳 出現為什麼笑撚死屌你

仲有周迅把聲配咁young嘅造型 都係做番狐妖算啦

睇緊63集，點解係順嬪唔係容妃

因為高貴妃鐘意唱戲，所以講嘢都用嗰把聲同腔

如懿傳有冇咁大威力呀

都叫幾大卡士架

人物，背景一模一樣⋯ 好大比較

咩網黎

延禧出左聲明話要告洩漏劇本同片個啲人

周迅 霍建華喎
仲有美指係張叔平
甄嬛傳既後作
牌面係靚過延禧好多個lv

同埋差啲冇得出街，好大話題性

哇 真係到69

烈火如歌美指都係張叔平。

皇后助攻女主
笑死

睇完第47集 太監cosplay

我覺得沉壁個選角
都係皇后最靚

好想奶皇后格肋底
好有氣質

袁春望好嘔心呀

未住

下面仲有一級叫「常在」

邊到有62集睇 楓林網出到69但係冇62

最低係官女子

皇后

好似全部都無62同70

點解冇咗62集 有冇人知

絲打有無62?

8maple出到69

係幾靚喎
不過皇后都係無得輸

無…
其實係咪特登放出黎，頂住當先
之後又放少一集，特登吊你癮
結局70又係特登唔放

美指係張叔平
咁d服裝應該會靚過延禧好多

佢直頭係變態咁款

姣佘古裝 好睇過對面周迅好多

其實有樣野諗唔明
高貴妃已經晉到貴妃咁高級
但竟然仲係無封號

邊度有69？

想問下iphone有咩APPS可以download定黎睇?

沉壁好靚咩

睇到61...瓔珞返左黎之後無左果種鬼馬既感覺,同皇上都無岩岩封貴人果時咁動心
女主角真係做得好好

完全唔掂

我睇甄嬛傳最cheap仲有官女子

又係睇到2分幾鐘停左，楓樹網一樣

D人話睇左第一集 麻麻地

真係麻麻 可能之後會好d

62集度度都冇

周迅把老牛原聲好撚趕客

係 第一集仲要講佢後生 成件事好唔夾 之後又睇慣左延禧d簡樸風格 見到個邊四阿哥整件青綠色衫 真係接受唔到 都無咩動力睇落去

官女子最低級, [常在]應該高過[答應]一級

仲諗住話搵到68上黎開心share
點知原來69都出黎

因為嗰陣除左愉妃，得佢係滿人出身
其他D妃嬪全部都係外族

呢套野最唔合理係d宮女好多咀 好似唔怕死咁

真實歷史就係皇后娘娘病咗，後宮群龍無首，所以阿佘就俾太后？欽點代任管理後宮，之後皇后娘娘應該產後憂鬱死埋，佢就順利成章升做皇后。

但阿佘嘅結局都好慘，第一乾隆其實好鍾意皇后娘娘（青梅竹馬兼初戀），所以皇后娘娘死咗乾隆就性情大變，久唔久就人頭落地，而佢寵愛令妃（滿族人內管領清泰之女，正常只能做官女，無得選秀），更加支持佢對皇后娘娘愛得有幾深。

阿佘最後在慶祝四十八歲時生日更年期（歷史學家估計）發作走去剪頭髮，乾隆知道後爆怒搵人送返佢入宮，隔年就香咗。

呢個順嬪真係好衰啊 屈9瓔珞
唔想明玉死

歷史上繼皇后剪頭髮失寵呢件事係個迷，乾隆一直唔肯講成件事係點，只係係佢個昭書度有講過佢剪頭髮觸怒乾隆，第四次南巡繼皇后陪住乾隆，途中繼皇后生日乾隆仲送左好多禮物俾佢同佢慶祝生日，去到閏二月十八日午餐仲同乾隆一齊食，去到晚餐既時候就突然無出席，之後繼皇后就無出現過，亦都無係皇帝身邊出現過..乾隆南巡回宮之後就收番繼皇后所有權力，雖然無被廢，但只留低兩個宮女服待佢（只有位分最低微的答應才有兩名宮女）隔年就死左，喪禮比皇貴妃的級別還要低
剪頭髪係清朝係國俗大忌，一般係皇帝，太后死左先會剪一摺頭髪，所以覺得繼皇后剪頭髪呢件事係惡意詛咒既意思，但係繼皇后一向溫柔婉順，淑慎賢明，夙嫻禮教，她出身滿洲，在宮中生活三十多年，什麼是國家大忌，她會不知道嗎？究竟受到什麼重大刺激，會把這位溫順懂禮的皇后逼到不顧觸犯國俗大忌？
有幾個野史傳聞＋歷史學家估計：
1，更年期情緒失控
2，觸犯皇帝，唯有削髮為尼，出家到杭州寺庵之中
3，乾隆咸濕，繼皇后隨乾隆南巡來到杭州後，乾隆曾深夜換上便服登岸遊玩。皇后再三勸諫，甚至哭著勸諫，乾隆不僅不聽，反而說皇后精神不正常，繼皇后於是剪頭髪，乾隆大怒，派人將她送回京師
4，南巡果陣繼皇后知道乾隆想立皇貴妃，繼皇后壓力太大

歷史上阿佘都好慘

佢兩個唔係好姊妹咩？

其實覺得除左皇后 繼后係咁多個唯一真心愛皇上
其他攀龍附鳳唔洗講 女主我覺得唔多唔少因為報仇先埋皇上身邊
真係單方面付出

有冇巴絲有62集中字版source

無啦啦出個咩順嬪好煩

乾隆正仆街，又淫，又賤，常日南巡其實係去搞女，一時鐘意就錫到你仆街，一唔鐘意就可以即刻打你入冷宮

袁春望無撚都有人鐘意

佢個賤人扮好癡埋去咋
岩岩睇完61條友狗到送把金較剪比明玉做嫁妝
之後明玉用黎自殺死撚咗 仲想老屈瓔珞同傅恒

一開頭個樣都似奸架啦

個樣好奸

正一賤人黎
62係邊有得睇

明玉
屌少左集點睇落去

有無人都覺得個嘉嬪個樣有d似松嶋菜菜子

皇帝都要食2手飯 仲要係仔都生埋

但個樣夠妖艷 好正

順嬪生過仔？

點解順嬪個膊頭好似好橫咁
好似攝咗兩個pad落去
有無人有同感？

有，一出場就覺得佢橫到成個男人咁

睇左網上預告講解知左順嬪身世
都係可憐人
我諗之後有講，又係卡住睇唔到62

諗緊飛唔飛去睇63
但無咗集又好怪
幾時先出62啊仆街

69睇唔到？

有無人搵到62？

次次卡住個綠衫婆個畫面

答應好似係皇上睇中個宮女 寵幸左先升定升佢做答應就可以寵幸
通常係冇背景先做答應
好似睇金枝慾葉定宮心計一有出現過

永琪好慘

金枝
升左做答應先可以寵幸
升唔到就好似出宮 即係唔入選

有62未啊

又有瓔珞睇

抵死

黎啦黎啦

即係高貴妃係父幹撚啦

嫻妃之後咪又係咁好意思話人

見到皇帝都唔敢郁佢,就知佢係

順妃係邊個？係咪未岀黎？

再見啦嘉貴人

黑化啦

喜嬪個樣膠d
戲都ok

係依一刻姐

黑化

咁你老豆又真係行賄，人地最多只係告發佢

阿蛇真好戲

上星期五先預告講死老母,今日已經死左

星期日有播

係咪cut左d

黑化正

開始黑化

阿佘個表情

唔怪得d劇情好似跳左

我上網睇都係cut到咁
怪怪地

黑化佘

呢套如果係自拍劇 又輕鬆拎視后

點燈

要睇返d拍攝花絮平衡下心理

點燈啦

每死一個人就點一次？

突然黑化

阿佘真係無線近代進步最誇張嘅藝人

諗番第一套同陳綿鴻嘅雪山飛狐

係死一個人剪一次燈芯

點七盞 殺一個剪熄一個

7個仇人 每殺1個就剪一盞燈

其實阿蛇可能係tvb近代演技最好

你睇下佢刑偵4重播 我睇佢做戲都尷尬

擺脫佐祝君好先開始似返樣

睇到68集
五呀哥好慘
燒槍個陣走光整傷隻腳
一世殘廢
袁春望係big boss
傻晒和親王比袁春望煽動
為咗皇后
等乾隆南巡就謀反

同問

Cut左佢點燈

Tvb有冇得再垃圾啲？

珍兒唔使訓？

牛仔褲

7x24

高貴妃都無陷害你，你行老豆真係有行賄，你細佬又真係犯咗法，你家破人亡真係唔多關佢事

隊完人老母又扮慈母

勤力過7-11

係啊蛇自己咁做？

瓔珞開始好煩膠

皇后好靚

爾晴咁講係咩意思？

瓔諾點講皇后都唔發脾氣,爾晴講一句就發哂脾氣

皇后sheshe？

爾晴好似係最乞人憎角色

嘉慶都未岀世
其他阿哥都係辣殺

其實我覺得爾晴都好可憐 同埋佢正過女主

高貴妃趁住佢細佬有事 叫人誘導佢老豆行賄怡親王 佢老豆平時廉潔 但難聽就on直 危急之下就做錯左 都叫半個關佢事既 比個陷阱佢踩囉 枉嫻妃仲係皇上面前話佢老豆一定唔會咁做

佢睇中咗瓔諾

巴打走先 我掩護你

皇后好有氣質好靚女

其實咁係代表佢之前聽佢老豆講，奉公守法、點知佢老豆行賄，已經令佢對自己價值觀有質疑
之後佢娘臨死屌7佢無用，加埋嘉嬪既說話，令佢醒覺做好人無用，要做有權力既人先可以為所欲為

拗痕姐

本身個人格衰

見到明玉就想喊

唔使沖涼，擦牙，食飯，去次所

請大家由呢一刻起珍惜明玉

岩岩忍唔住好奇心查下紀妃同皇后既關係

紀妃

咪劇透！

無得救還無得救 以櫻珞既細心同對明玉既關心根本無可能唔記得呢單野

明玉呢d性格好正

冇62集但又有齊63-68
好辛苦

幾時有高貴妃睇
J到出血

係傳恆仆街先，既然揀左爾晴就唔應該三心兩意，對人又差，唔鐘意就唔應該同人一齊啦，仲要做到咁出面掛住第二個女人

係咁忍手唔開63黎睇

你係咪真係有睇到套劇？

FF sheshe

迫到咁

都係鐘意高貴妃原聲，原聲正好多

係咪she she?

最多係冷淡 不過爾晴做出黎D野點令人唔憎

唔係明玉咩？

我知個傳恆係迫不得以揀佢，但都揀左啦

其實個妃子咩事

明玉不知幾可愛

佢兩個搞咩？

巴打 不如你睇多次34集

想問下其實男1女1係邊個角色

百合

磨豆腐？？

有冇人有愛奇藝vip會員 我支付寶唔支點解比唔到錢

呢度好危險 好多劇透撚

屌你老母爾晴

磨出血

高貴妃真係好撚蠢

乾隆同櫻珞 但乾隆個演員名只係叫特別出演

有骨氣嘅就咪鬼睇垃圾蝗劇

李漁

又做救世主

屌佢老母仲未有

個背

嬲得濟, 其實想3P

皇后究竟做乜事

點解要話皇后叫佢換盆水？

笑死

磨豆腐唔預朕

皇后個玉背

鬧大聲比皇后聽到知皇上黎左

係咪覺得自己好清高

鐵柱都磨成針

我估係皇后生唔到叫純妃醫 但又怕比人知佢生唔到 係咪咁

3p

乾隆想屌純妃，點知俾皇后ntr

皇后之前怕凍唔敢俾人知 叫純妃醫
純妃係咪識醫術...?

皇上：你地做咩唔預我

純妃好樣衰

明玉好正呀 點解

皇后真係好正啊

爾晴個配音點解係個阿嬸

點解個劇情可以寫到一個宮女完全唔怕得罪皇上

要發泄

皇帝成日踢公公，唔知點解覺得gay味甚濃

聽原音啦師兄
成個feel原汁原味好多

皇上叫埋皇后 同純妃一齊3P咪試到囉

皇上好正

皇上一早冧佢

皇上搞咩

屌 皇上想屌咪出聲囉

皇上想食女

自戀到

幾廿歲人仲咁多幻想

ff

宮心計仲癲啦
劉心悠比佢仲大膽

毒撚最忌有自信

2個都係佢條女
想點玩都得啦根本

皇上

李玉

我都想點鼻呀！！

不知羞恥

好想知佢兩個搞咩

好撚ON9
憎佢咪殺撚左佢囉
想食佢咪直接扯入房屌囉
皇帝點會咁多FF

皇上:拿，唔關我事，條女自己坐上來

好彩皇后知道櫻落想提水

又比我估中

純妃係咪奸？

爾晴好賤
真係hitler爾晴

因為佢好錫皇后 皇后又好錫佢

越諗越覺得皇帝好仆街 好狗阿！

純妃個feel奸奸地咁，想屌

根本係純紀條老野唔肯比皇帝屌先比人懷疑

爾晴會衰d乜
睇落好路人好正常喎

皇后娘娘

之後有無提過點解？

好sweet

皇后個演員幾歲, 演到成熟得黎又幾少女

你睇落就知

愉貴人好慘
生完仔都比人打

仲以係古代震蛋sheshe

嫻妃本來都好好咩都唔爭

37
如狼似虎

究竟當時啲女人點頂得順相愛嘅男人同咁多女人扑野

好似37

有自己中意既人

睇到後面你就會咁

皇上有錢有地位

正到

乜水
唔通又係傅恆？

好正常喎
今時今日都大把女人頂得順啦

有

仲有菜刀version

嫻妃唔係今集已經黑左咩？
關爾晴事 ？
我睇d冇睇d

37都咁正. 痴線, 覺得成套野最正係佢

爾晴過多十集八集啦

有無人知秦嵐結左婚未？
佢個FEEL似係成日都想做愛果種

爾晴係25？

屌 又FF

我有個AV女優好似皇後
有冇人想知

阿蛇43 皇后37 純妃34

我鍾意傅恆呢個角色
唔忍心睇佢地分開所以停左

Btw TVB配音好正

有講錯？

d太監要聽原配先好笑 李玉條死肥仔

純妃都ok la其實

佢句口頭禪真係好盞鬼
喲～

國生亞彌

仲有喳~

原來高貴妃30頭 我以為佢最老

我覺得佢好似狐狸

係咪聽晚就有62

1d都5靚

爾晴把聲好似係同百變小櫻一樣嘅

嗻

好想同秦嵐做愛

唔撚係掛

成套劇我憎袁春望仲多過爾晴

高貴妃現代裝唔差

個人覺得成套劇最靚係慶嬪

呢條癲婆好頑強,去到50先死
跪求62集PLS

我以為係佢純粹姣傅恒姣唔成,憎哂成個富察家

因為佢中意傅恒先咋嘛
人地都唔中意佢

純妃好撚似袁姍姍果type

佢同純妃都靚
咩沉璧 得啖笑

刷存在感

屌有62集未？
唔通要睇63先

求link!!

呢個真 超氣質

舒嬪最on9

想要62

係囉 但佢完全係二打六嚟

好似男人喎
成個翟威廉咁

佢個樣好bitch 咁多個妃子最撚憎佢

等聽日 全世界都差62

好鍾意明玉嘟嘴嬲爆爆個樣
好可愛

求link!!!

第69集得頭7分鐘，之後就睇唔到

終於明啲人點解話爾晴係癲婆

成套戲最黑人憎根本就係袁春望
無論聲線表情語氣都好惡頂

睇而家真係唔覺意佢衰
好撚正常

高貴妃真人好有氣質好靚女
點解套戲要搞到佢成個老佛爺咁

高貴妃好撚正

舒妃同嘉妃個八婆樣好正

有冇人知邊到有62集
Btw唔知係咪由細睇呀蛇睇到大 成日覺得皇上屌佢好驅風咁

中二病毒撚

佢有啲角度我覺得似邸淑貞

62集缺貨

爾晴d cap圖，表情好搞笑
有簡體字，不喜勿入

其實佢都幾靚

等今晚

我成日都飛左佢個part
頂唔順佢把聲

嘉紀閪面好撚正
尤其係遲啲小嘉紀嗰到

舒妃同小嘉妃都勁 捱到咁耐

整容樣wor嘉嬪

等唔到62,直接睇63 感覺62唔睇都得，應該都係順嬪搞風搞雨，無咩好睇

蘇青其實時裝後生d重幾靚添, 只係劇中造型老左好多

係美人心計入面蘇青好pure架

我稔除咗太后同嬤嬤，阿佘應該係年紀最大果個，所以都算係驅風

乾隆－40
阿佘－43
皇后－37
高貴妃－34
瓔珞－28

大台 改左星期六 都播2集

幾時開始？

無62，69

對眼同下爬月

咪係，明明死咗都可以借屍還魂

我覺得嘉妃

順嬪好撚賤格 恩將仇報

俾左幾多錢

辛者庫嗰陣我都狂skip 但後期太多戲份想skip都skip唔撚到
突然覺得阿佘好慘聰明一世俾個傻佬玩到就黎癲

幾時有第62集呀

metoo

mytvsuper上左

覺得嘉嬪同d宮女整容樣d

睇到68，感覺袁春望係無間道，推皇后同皇爺做反，幫𡢞垎報仇，69睇左一陣停左，條片有問題

又有瓔珞睇
btw邊到有69同70

推

富察少爺

袁春望係想愛新覺羅家族仆街冚家剷

佢係假太監？

佢自己話真

繼后如果唔係更年期發作智商突然下降都唔會輸

好甜啊頂你

Sweet到

皇后真係好到

扑野,扑野

扑完攰到唔想上朝

個皇上嗰下幾man

鳩痕但話唔知點解行左過去

扮咩欣賞皇后呀
第二晚咪又係搵第二條女扑

欣賞還欣賞
屌閪還屌閪
兩回事嚟架 你千祈唔好混淆

明玉好撚得意

有無人睇左最新一集快樂大本營
有阿佘皇后瓔珞同傅恒

成左親

晚晚翻牌子

櫻洛家姐仲靚

櫻珞對皇后先係真愛

瓔珞好精靈好正

袁春望: 瓔珞原來是粉紅色

皇后性格真係賢良

明玉睇睇下幾正

明玉之後愛上櫻絡

呢套劇係咪紅劇唔紅人？到而家都仲剩係識呀蛇

係咁為瓔珞幫皇后報牛立flag

真係好鐘意
通常拍宮廷戲有啲咁好人嘅角色
都有種懶好心聖母光環嘅感覺
但皇后真係好得人鐘意
賢良淑德好老婆

櫻絡之後一定極力模仿皇后就贏了

戲肉嚟啦 今集好正

皇后同高貴妃本身算知名演員
櫻珞係新人但之後仲有好多套

皇后係呢套戲入面其實大愛撚到不得了 如果唔係秦嵐而係其他人做既話 我覺得未必carry得起

瓔珞唔會模仿其他人
瓔珞就係瓔珞

正史乾隆差唔多年年都去拜祭佢，呢d就係真愛

秦嵐, 許凱, 吳謹言 都唔識？

好彩睇哂後尾 嬲明玉唔落

一開始個陣我好憎明玉

死得好慘

皇后去左邊,岩岩番到屋企

佢把聲真聲定配音？真係好難聽好煩躁

陪太后禮佛出左宮

報串果下真係想屌柒佢

圓明圓陪廢老

唔該哂

係咪永琪？

櫻珞快啲收服明玉啦

呢對母子算唔算由頭慘到尾

死胎

喊梗既

點解好似有難言之隱咁嘅？

帽事

食得餅多 ？

請問明玉係頭先個一幕叫左幾多聲貴妃娘娘？(10分)

我想睇下個金瞳

應該個老母有外族血統?

唔係鬼仔呀
有黃疸病姐

鬼佬？

快d照燈啦

成身黃係咪黃膽

GOOGLE左,原來好少野
會好番

個仔有病？

金汁=💩
金童=

有冇人有62集既source?

洛姐霸氣

屎仔包

打到明玉對佢死心塌地

如果大家有個瓔珞咁嘅女朋友，日子會點過？

明玉性格係櫻絡另一面

櫻珞就係無能力都唔會唔理
所以先得人鐘意

一定唔係可以激嬲佢

係咁查案

痴撚線...

臭西高貴妃

高貴妃咁八婆... 皇上都屌得落

高貴妃真係弱智，呢d衰野梗係行開先做

可能冇屌過

太閪不了

得罪佢會生不如死

太聰明，呃唔到佢

會睇住個女朋友嫁俾有權有勢姐夫

高貴妃呢d賤婦床上功夫一定比皇后強

gone girl 咁... 你變心就大獲

太醫未黎就亂黎

佢一定玩騎乘

夜晚唔好訓咁冧
jer都剪左你都似

高貴妃好撚閪

番工，OT, 少見為妙

嬲唔落高貴妃

啱啱先生完就落床

好慘

高貴妃擺明踢館啦

高貴妃都係全心全意中意皇帝 太撚強勢唔岩古代一夫多妻制

仲淋水

高貴妃遲早死

佢真係會死

佢算死得最慘 屎水

d宮女咁撚串

明玉好廢

得罪佢遲早會有晚被剪JJ

燙傷然後自盡

高貴妃將個波踢比皇后咪得囉，自己出手真係弱智

金瞳姐係咩

高貴妃會自殺啊

洛姐！洛姐！洛姐！

劇透撚

睇劇上咩連登

上面又劇透

反喇, 反喇

一星期出9集?

各位朋友
你地劇透都算
可唔可以唔好細節都透埋？
咁只會搞到未睇既人唔想入黎傾
感激不盡

皇上都黎

TVB就執啦 懶撚到廢時制作綜藝節目

點解可以咁好睇
港劇加把勁啦 套宮心計笑死人咩

原來太后先係最貪官的最大後台

呢D迷信野真係中國獨有 一條命直接埋落泥 唔撚睇醫生

個明玉冇事就扮老屎忽，到出事果陣乜都做唔到

有冇人有62集呀

禮拜日做港姐
所以都係7集

咁先似老屎忽

同公司d廢老一樣

但佢後尾係對瓔珞最忠心

係皇宮對住D大粒既行錯一步就死得 係女主角先有無限人頭唔怕死咋

大家唔好嬲明玉啦 佢先係最忠心個位

真心想個係咩原因天生金色瞳孔

可能係鬼佬

個宮女有無咁大膽

清朝D 女應該好多外族
金眼唔奇啦

皇帝渣ga

明玉都係比變態爾情誤導

第一個想法係
個貴人出軌洋腸

點解冇人掌櫻絡咀

主角光環真係大撚曬

邊有人殺自己個仔

係囉，仲係咁講野

屌咁快完

純妃仲未出場嘅

個櫻珞可以成日插咀都唔撚比人打咀

女主講野個嘴郁得好勁

真係好撚好睇
支那劇完勝cctvb劇

係咪d餅做左手腳

皇后係雞

明玉有冇死

一個宮女咁大聲?早就斬左啦

我第一個屌你

覺唔覺得遠春望個角色好垃圾

高貴妃唱戲樣好靚

有 排

我都係！佢根本就係全紫禁城中最無心計最蠢嘅女人

屌，皇帝咁重口味

阿佘先係Big boss

憎佢多過爾晴 唔通好似石內卜咁最後2集反cup

想問下下一集係網上第幾集
想睇高貴妃唱戲

同類型嘅角色黎講，華妃好J好多，高貴妃好豬

高貴妃大情大性，次次都身先士卒，係一個白痴黎

唔知佢想點 淨係覺得佢成個變態佬咁好撚煩

嘉慶老母幾時上位

How about 印第安人，食人族，佢哋會活人祭天

華妃係同類角色既經典

笑了，中point

啲咀臉好撚樣衰

櫻洛係雞

可能係入宮前比鬼佬屌過，先父遺傳

識貨，成套劇最j就係高貴妃咬住個杯嗰下

但中國人一路以有文化高文明自居
土著生蕃點同

有無人覺得瓔珞真人講野果陣D節奏好怪？

鄭嘉穎老婆都係咁，大驚小怪

其實佢做每一件事都係要令皇帝記住佢

中國人有撚科學精神咩

無佐條Jer 心理唔撚平衡

皇后個様好似仲間由紀惠

成日係咁迫個皇帝

搞到好難落台

個配音真係完美演譯變態佬袁春望

係喎

62集出左啦

想問下剪接係咪cut左d虐待畫面 袁春望喊完就出門口好odd

勁似

link

秦嵐個feel淫好多

華妃角色狠毒，高貴妃係囂張，容易受人唆擺⋯

高貴妃最冇心計都講得出

好似鄧健宏

套劇係講緊百幾年之前⋯⋯⋯⋯

拖戲

套劇原來都幾好睇

今日果集係第幾集？

大陸劇不嬲唔差

富察 乾隆

不如算啦 中國文化講緊五千年
定你想講清朝都仲係無文化 同食人族同Lv

因為順嬪嗰part應該剪咗唔少

佢次次都係受人唆擺，次次都被人跣鑊金，啲毒計都唔係佢諗出嚟，睇埋落去你就會明

好啦好啦

無 早兩日同佢飲完茶

調番轉諗 如果可以馴服到佢嘅話 一定會係賢內助

啱啱先屌完佢個嘟嘴

大清稱霸地球 指日可待

皇后好摟屌feel

聽普通話把聲，好正

呢個年紀 啲女人味好正

睇到第53集

MyTV super 咪到62集囉

69集邊度有完整版？播到4分鐘就定左格

邊到有

62集 順嬪話嘉妃受罰 幾時嘅事？我係咪miss左d咩

其實都唔明順嬪 講到自己生無可戀好想死 做乜仲要扮傻

去到65有d悶 唔想睇果個哨牙五阿哥

皇后第二胎邊個整死？佢係蠢，但唔等於唔奸囉

之後高貴妃會點我唔知
但係電視播咗咁多集一直搞風搞雨果個都係佢 佢個人蠢所以下下都係由嘉嬪出謀獻策，但主使果個都係高貴妃自己

去到六十幾集 劇情好似好趕咁

睇完54集 啲敵人好似得番蛇c慢同敗家仔王爺仲有袁春望？

仲有順嬪

邊q個

遲多幾集會出

37仲咁正
佢氣質真係好賢淑

好似有d劇情唔俾播，要cut

于媽話要開第2季 通常會死得好慘烈

見好就收嘛，到時唔收得做錯個名

唔好掛

叫延禧紀事

慶嬪好pure好true

咩氣質
咪又係雞

淨係識講依句

就算係雞你都冇得食啦
it狗

37歲 $500有找

第二季講咩定新故仔，原班人馬定換人？我覺得六十幾集講乾隆班皇子到嘉慶登基都大把故講

乜柒都話係雞

第二部的《延禧紀事》主要講述的是乾隆老年時候的故事，講述的是瓔珞兒子嘉慶和妃子的故事。這裡值得一提的是還有和珅的兒子豐紳殷德和翊坤宮格格蘭黛之間的故事。

于媽係咪睇左cctvb套天命，諗住抄呀

巳經睇到第68集啦

唔出奇 于媽喎

袁春望好似鄧健宏，個樣都係咁乞人憎

原班人馬先想睇，但去到咁後D娘娘都香晒啦

復活囉 好似小嘉嬪

鄧健泓乞人憎d

慈禧攻略

鬥完後宮鬥大臣，鬥完大臣鬥宗室，鬥完宗室鬥皇帝，鬥完皇帝鬥洋人

邊到睇到69集

仆街 啲網比TVB封左

等緊睇69集

69應該係全劇最好睇果集

哎屌原來已經睇唔到
唯有等

睇到4分幾鐘卡住左，個個網都係咁

個個網都係咁,連BT DL完都係咁

屌你老母tvb

咁激

有無人搵到條睇到既69集LINK/BT上黎

生左個鬼仔

好想打穫佢

葉天士好得意

高貴妃幾時會贏一次

火箭兵團想贏……

高貴飛把聲真係好撚柒煩好撚難頂，佢係chok聲定真聲就係咁，屋企人又要睇，好困擾

D 御醫

被屌打

我覺得好正

純妃有時睇幾靚，有時睇好怪

普通話都係配？

普通街症既醫生都勁過大學醫科 professor

好燥底。。。

京都念慈菴川貝枇杷膏，既然冇植入式廣告

大陸劇全部都要配音

膠貴妃

成套嘢最得意一定係叮噹 成日俾皇上踢

理論派同實戰派

係 身為發明者

我覺得佢幾靚

雞

高貴妃其實都算靚樣，可惜角色要咁鳩

啲人物死左，可以演自己啲下一代既姐，又或者新角色

呢套嘅原音好多都係演員自己配返音，狗皇帝、皇后、高貴妃都係自己配返。

邊個網？

唔差 都幾正
配音把聲幾溫柔

其實係屈

皇上心諗好煩呀班女人

高貴妃係咪俾人屈？

血書真係笑死我

仆街明玉

明玉個老屎忽

明玉咁仆街既

真小人

明玉大扑街

屌你正義撚

純妃未爭寵同仲係企喺皇后嗰邊已經出手咁狠

仆(打錯字)

請珍惜明玉

瓔珞隻金手指有幾粗？

呀余唔變奸得唔得

抵啦

係咪得我唔鍾意睇瓔洛

心都涼哂

躝啦 明玉

太煩

事後擺返個皇后印都得啦
血書又可以是旦一個人寫
套野好撚多bugs wo

主角由第一集已經係智力 99

次次都認低威但解釋嘅野令人罰唔到佢

下個標題叫咩好

純同嫻咁好人 好難想像佢地黑化

又係個宮女玩撚晒
真係好垃圾

明玉

太恐怖
我都係鍾意皇后小天使

高貴妃，皇后皇帝，仲有太監李玉都係演員自己配返
高貴妃係突登用曲腔講野，因為佢個角色唱開戲

比著我就趕走晒佢哋，除咗皇后一個可以留低

明玉
之後
明玉
但睇到後面
明玉

真正嘅古代皇宮後宮係咪真係咁恐怖

佢鑊鑊啲奸計都得逞唔到，有時仲自己奶鑊甘

有陣時懶聰明仲快d死，可惜有主角光環

個宮女串晒皇帝皇后妃子

如懿傳周迅把聲先最應該揾配音

班阿哥淨係中一氧化碳毒都死咗一半

正常宮女咁多事應該一早死咗

智力99=弱智？

睇過話會爭寵，但唔會日日

雖然純設計高 但都係唔覺佢好衰

是旦一個人隨手都處死到佢

永琪好可愛

純呢次做高貴妃，出手好狼喎
反而嫻暫時對唔係仇人嘅人都仲有側隱之心

知畫與永琪

俾人打左50下patpat未開花？

明玉幾cute

有無cap圖

明玉嬲豬豬

起碼過左半個至1個月啦，問夠開花未

個明玉好撚多嗲
偏偏又唔知自己蠢

明玉 叫咩名

好撚小學雞

明玉蠢得黎好可愛

爾晴開始仆街未？

周迅個樣，但佢啲戲真係勁既，無耐真係太老個樣演唔到少女

爾晴
之後
爾晴
之後
爾晴

睇個勢，貴妃就快收皮

睇頭先瓔珞同純妃嘅對話，即係單野唔關高貴妃事喎

又唔係真係幫到咩手
一味係到妒忌唔抵得
自己on9都唔知

純妃搞到阿哥有病屈 貴妃?

明玉之後好偉大

成班人逼害高貴妃

唔關
高貴妃太柒反駁唔到

呢啲叫罪有應得

好人最先比人逼害

好得意

皇后真係天使嚟

清朝唔係規定左老母一定唔可以自己養仔

佢都無害人
成班人屈佢，公子獻頭呀

明玉之後會同瓔珞fd，會幫入左宮做妃嬪既瓔珞，同埋佢唔會笑裡藏刀，唔妥你就擺明唔妥
唔似爾晴咁仆街

要送去阿哥所
但都有例外

唔知點解覺得呢幕好可愛
兩父女都同一類人

明刀明槍好過笑裏藏刀

死廢老認屎認屁

賤種

老匹夫

高嘅面部表情

高貴妃啲戲好正

原來高咁慘

貴妃會唔會出得返去

呢d人真性情 做到fd唔錯
不過有時豬隊友

高貴妃其實最後報到仇

仲要比人害佢軟禁

高貴妃其實真小人，唔夠其他痴線婆咁令人心寒

咁佢本身自己衝出黎柒姐

左冷嬋

大陸嘅演員同配音員分得好清 演員真係淨係演 配音員就配音 都有少數情況係演員自己配返自己

又幾好戲喎

tvb劇預告仲要即刻出
一對比之下勁廢

瓔珞都比佢報到？

高馨寧 你返到岀去先啦 仲咁囂張

tvb啲演員
鄉音出曬嚟都出得街

開咗新post 推埋呢個先

皇上未講左太醫都唔知個蘇蝦有病囉
一場誤會
但瓔珞夾計做佢

高貴妃最靚嗰幕出嚟啦

咁靚既

靚到呢...

個頭飾勁重

好重口味

做戲個樣靚咁多

高貴妃？

原來得我覺得醜

皇上個轎無野遮？落雨咪濕晒？

皇上扯曬？

貴妃平時爭寵都唔執執個樣

今晚同高貴妃扑嘢

肥屍大隻

把聲好難頂

高貴妃其實唔化個死人咬唇妝已經靚好多

朕鳩硬了

李玉好撚正

呢套高貴妃，皇后，皇帝都係演員自己配番。

點解要咁做 口音問題

唔係現場收音好聽唔慣

開蓬車

好撚樣衰

發姣啦高貴妃

個妝同衫

咁既樣皇上都扯哂旗.
明明咁多正女俾佢屌

點睇都覺得又老又醜
點解你地會覺得靚

啲衫真係好靚

我係皇上即刻走添啦

好靚喎!!!!!!!!!!!

何方妖孽

聖人模式之後仲納佢做貴妃都算係咁啦

皇上：收皮 我想見皇后

BJ

好似mani

你唔係靠父幹做到貴妃
皇上一早踢走你啦

以你咁嘅相貌
有貴妃做已經唔錯啦

咁眨你番去唱戲算啦 你咁鍾意唱

其實都幾浪漫呀
一個皇上明明可以屌女就屌女
食翅就食翅
但都留係到聽佢訴心

皇上心諗
快啲比我走呀仆街

點解呢part反而唔cut

仆夠未

呢幕好鳩

好惨

因為高貴妃唔可以收皮住 要俾佢上返位

再好戲聽到把聲都反晒胃

其實後宮黑係正常
佢柒柒下做到出面je

又係我呀